[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2761）

gogogo

2-0

slow

Gogogogogo

又中柱

前鋒今日咁正氣

識報假唔識開po 幾撚時死

屌 晤開po

澳假大硬

fw
差墨勝 三箭

前鋒盤+2.5b

屌1001又唔撚開 垃圾

墨勝上

估唔到死係澳假2.5b手上。。。

三賤 上

梳牙

前鋒 角呢

前峰

9。5b永遠無足水

前鋒好正氣！ 東京肯2.5B未啊

差東京呀德半大

最撚正氣就係冇即場果場
垃圾澳職腰斬啦仆街

得前鋒正氣
怪錯左你

牙你老母

屌你老母 中楣中到唔識開post

半大 成3倍正呀屌

前鋒無得即場補飛

Jump

輕鬆半和

唔開即場 狗會又贏

勝利神奇更衣室

阿德把握力廢唔係第一日既事

渣

前鋒咁快2比0
角大點算

前峰快手比多粒定驚

屌你老母 東京入波啊！

澳假2.5大已死

一係送c 一係刷角 自己諗

24

9.5已放棄

東京入波啦 dllm

3賤點睇角

屌你中柱都報假
記得之前除夕 波post連倒數都報假
早成分鐘係到10 9 8 7

三賤出後備都同二哥踢到勢均力敵

三賤一哥

勝利！神奇更衣室
上呀

東京角

澳假呢期全部細

東京都無出最勁果件

前鋒再唔刷角送角我放針

三箭東京是但入一粒先啦…

唔怪得知狗會唔開fw即場

我都未見過有1個聯賽係咁多隊連教頭都垃圾
睇下勝利墨城個教頭，都唔知乜鳩戰術
完全睇唔到進攻有form，得罪講句，贏親都係負碌

前鋒肯刷未 贏兩粒又妹啊

屌你老母東京場波食撚左3角點玩

2.5s

今日改搭地鐵

三場波加埋中9次柱 on9

藤浦

比馬追和ok ?

屌 三箭唔係0:0啊

半場4Cplz

走盤都奇蹟啦 重追和

比馬 sor手足了

有冇布城手足

踢到屎咁都和到 icac得

FC角大

三箭東京入波呀

前鋒唔買入球大買角大咩心態

如今天將失去眼前的一切

勝利！神奇更衣室

少少錢無所謂

比馬比力呀

東京球證食撚晒角咁

前鋒-7

右邊鏡頭穿崩

係 盲既都做到球證

半3叫做有得嗌下

墨勝11.5b 係咪針得

屌佢老味呀，比馬川崎比多粒我精神呀

7個 叫撚到死都唔知有冇

澳假半5 全13

下半會瘋狂刷

勝利全季作客失得12球
買阿德準備gg

支持

永遠都無9。5b足水

比馬應該會刷

澳假半0全3！

勝利仲受讓緊 呢場一係00 一係1-0

前鋒有一排好正氣 成日連角 最近閪撚哂

0:0啦

前峰半3全11 plz -8c

可以係降賠 邊有話受讓就輸

前鋒 勝利 三箭 3串4 gogogo

同哂路

澳假2.5b仲有冇望。。。

冇啦 中柱中到咁

請不要消失希望

墨城個11號廢撚到 冇腳波有用

2:0 hea踢啦

下半比馬會入一粒

雷丁
護級惡過狗

勝利廢撚到...禁區都入唔到點射波

7點買咩

托禾倫 瑞典前國腳

開唔到我放針

跟住呢

唔入波話之佢黃金右腳

半大 2x3 馬會送錢

已報警

回塘

馬拉松頭三場就針哂

三箭有6.5入大

跟左

澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未澳假入波未

琴晚明明個個咁期待今晚賭球馬拉松
點知打完頭三場個個要抖下

休息緊入唔到

兩場平手真係夾埋黎走盤

東京 奇蹟開個2.5入球大比我啊

澳假2.5細話左贏硬

試下話派 可能奇蹟又叫到

咁快gel

巴打買咗乜

最近澳假場場細

阿德10.5B
前鋒贏盤
東京2.5B
雷丁2.5B
全部奇蹟到 派一個500 頭10lm

好！

lm

Allin左牙德

我了

LM

Lm

奇蹟要再次出現

me

啊德 10.5b

頭著又針 奇蹟2.5b啦

靜過太空 入未呀

阿德角球

岩岩好第十個

快手啦

我

屌，復出又針

三賤有無8.59.5朋友

角球 m記4:1kfc

雷丁1.5 B 快手

走盤姐

阿德扮攻 無入球穩

勝利立即入波

球證盲既 唔買女過

9.5
7.5加唔加好

兩個平手盤都走

頭場就針，好死唔死串左前鋒
又斷一

勝利廢到

勝利快入波

雷丁半大

前鋒刷爆佢啦好嗎

澳假唔係1.5b都開唔到下話

勝利

會0：2

阿德隊狗閪成日0比0

墨爾本勝利唔刷角 下季連輸10場！

三箭唔入比人入

澳假係到扮踢波 ?
入未呀撚樣

東京失波紅格 三箭入未

快

Gchi

澳假半大只信喵叫同水手

今次有冇9.5b 足水呢？

澳假有冇中過龍？

因為俾人入

係

以後一蚊不買澳假大波，上個星期又係咁

三箭 東京快刷角

全部中柱

屌 以後唔買澳洲波 乜7都細

勝利快入

點解東京可以踢到係主場踢咁

尋日又係咁好膠，一個亂入，一係唔識入

前鋒夠鐘刷角未？？

球球中柱好勁 射中柱難過入

有無人可以提示下 呢兩場 即場仲有咩好買?

咪又係55波

阿德連續兩場00
賤種

大波仲要例牌低水

勝利入未

和 nogoal 2串1

以後戒澳假會輸得少d

布城㩒屌入未

廣島 一直唔攻

三箭不嬲踢防反

0比0真係睇到躁

澳假仲係0中龍射門 笑4

加時入你2粒

清點解同似次次同你同一齊嗌波

以後有阿德都skip澳假賤種隊

波強全餐

屌你老母 角呢

雷恩差啲....

但佢贏山雞

雷丁呀 大哥

Honda 飲水

三賤個平手高水到

8.5b高水未

準備了

-6

6c

暗號黎 叫自己隊放水俾主

法甲個個

比馬 刷爆佢

墨勝 啪啪啪

想買8.5 又刷左

差少少

7c

東京1.5B 出發！

琴日睇到澳職都知咩事啦 仲買大？ 琴晚個個收曬爐咁款

悉尼仲要贏埋，勝利今場博黎都無用穩座第三

呢d協議波 等季後賽先再買大啦

墨勝踢成點

笑4 呢啲真係賭波不睇波

7c買唔切完全

比馬入一粒走盤啦

來得太突然

分析獨到

想要10.5s

前鋒比馬-6c 一人3c砌掂佢

勝利入波未

其實唔難

勝利！！上

澳8c

封乜

東京個失波紅格紅到完場

比馬比啲力入一粒黎睇睇

澳假角球冰封

8c

8888888888888

澳假爆c

封又冇波入

冰閪咩 等爆啦

8.5

尋日細，今日大

東京角大針哂

0.5/1b

阿德又刷

屌你老母 澳假 冰角

前鋒幫幫手啦 刷下啦屌

留意到勝利班人成日自摸啫仔 唔知係咩暗號

前鋒刷呀

入波啦diu

唉 三箭9.5b無啦無啦 又針

頭先8.5有1.6

開下盤

平手盤

尋日老鼠咪又係冇啦啦刷幾個出黎 再冰左20分鐘等完場 撚狗咁撚

9c啱啱好，屌

都有分上下，高水咪下盤低水咪上盤

呀德唔會

勁撚仆街

廢澳假 入一粒黎睇睇得唔得

勝利 三箭

澳假冰角到完場

東京睇到訓著

比馬係唔係想比我屌？

反而前鋒開到半大澳假

前鋒比馬一人刷多3c啊屌你班撚樣！！

東京2隊係到散步多

比馬班友係咪踢波,入一粒都咁難就輸多粒啦

兩場00
悶撚到

東京炒完696 三箭cup完神船 兩隊腳軟

入波啊

cls澳假冇一腳中龍

平手盤00走盤個下先on9

見到365 有1.8x 開馬會app就封左

比粒比馬

兩場真係等走盤 屌

勝利arrrrr

比馬仆街死

三箭3cc

走還走 開個1:1 2:2黎啦屌

等緊5.5又開角
屌你係就刷夠10角

東京

兩場00

走盤當無咗件事

墨勝轉盤 要贏了

0-0比賽

封

布里又00

揸緊咩

捉曬澳假全部球員去驗眼啦屌
全部唔中龍踢條撚

東京開到1.5B 派一個100

川崎入撚爆比馬個窿

前鋒半2全2咁過癮啊

封what?

好

ME

0-0專家 阿德

6.5 7.5

屌前鋒又冰

有冇睇緊live嘅手足
阿德妹啲定係琴日悉尼場波妹啲

阿德盤1折放

澳假ng 應該入得過 2隊都廢到嘔

雷丁禁屌唔入

呀德 東京 布城

平手都唔要

雷丁入未

兩場都睇到訓著左

我收

feel到10c完

以後一蚊不買澳假，害人不淺，次次買輸多過贏
以此留言為誓，再買澳假斷腳死全家

澳假似1粒絕殺

重注左 布里斯
是否不智

近幾場d澳職都係好悶

唔係兩場00咁老套嘛

呢幾場波 屌到我唔想屌了

半一詩又要出黎了

屌又開哂細

東京連c未？

平手盤真係好惡賭

三箭4cccc

澳職大波傳說不再

唔撚係呀墨輸波

半細全細角細 乜撚都細 唔賭啦屌

我就日職

澳假封咩

又封？

澳角冰到完場

角呀 我要角炸屌你老母

想入又角
揸緊8.5 9.5等死

前鋒-5

Honda 唔想踢波想申請紅牌
下埋都唔洗出

內定0:0 屌

澳假成日封

三箭如果換巴西前鋒就買 fg

On9仔先買頭場大
2.5細穩撚到西咁

東京-6c

反手都冇用
都唔會入

啊德主場觀眾坐滿
唔係贏唔到啊

三賤比馬入未

比馬入呀

44個人踢180分鐘冇波入

盲人足球

一齊食

30mins 5c plz

絕殺

屌拿星 兩場0:0 賭閪啊

未

比粒比馬齊齊走盤啦diu

走盤就算啦

3場走哂就好笑

澳假要入波 靠喵叫同水手兩場了

前鋒入多粒啦屌你個閪

刷到10c先

屌屌屌
1.廣島6.5s

東京爆c未？

場場乜都細 你老母賭撚

都唔錯呀 拎番d錢再玩過

兩場平手 0 射中

咪搞 買左細

勝利終於換走個傻仔

Cls波

你老味前鋒開個9.5b回下血先啦屌

阿德入波未?

布城入未

澳假無入球輕鬆

澳假10.5b 100%

阿德比人絕殺

布城又係唔識傷

比馬唔落底既

入

痴線，
兩場波加埋0射正

有角未

前鋒比馬上啦,欠一粒呀

澳職同三箭呢兩場係唔係比分網未更新
好似韓足總咁嘅 點解仲係0:0

10.5s gel

呢家d紅格垃圾黎

屌 刷角未

有冇人可以話我知兩場即場踢緊乜

0-0 真係西波黎

馬會開返9.5

阿德兩邊射波都未中過龍 點大

-4

勝利 三箭 立刻入波！！！

三箭點解唔換柏德烈呀

癡撚線波

夠薑兩場平手盤全走

平手盤就是要用黎走

屌你老母臭閪墨勝

3場 前峰走埋佢

打緊邊爐 仲有8碟肥牛

澳假9c
角大預備

ccc理得你幾比幾刷啦

前鋒 比馬 一人2c

東京goal！

要再戒埋買大細

平手盤 ＝ 西波

買完即入

2 隊一齊入
CLS

3場波夾埋2球

勝利1:0

比馬走盤啦PLS

炸

咩事

唔好屌喇

0-1

墨勝

夾埋一齊入 笑撚左

澳職呢排細波到

FC東京糕！！！10

勝利goal!!!!!

墨勝GGGGOOOAAALLLLL

托乐？

炸你老味閪呀

東京比多粒唔該

炸咩呀？

垃圾墨勝 再入

三前jump

fake!

勝利 fake

炸你老母臭閪咩

炸 劇本00了

墨炸

角球冰實 澳假

已炸 gel你老母

入就唔屌了
同我頂撚住

三賤追和啊

對完對家

Yeah靚炸 買左東京x阿德 炸得靚

計好哂數咁

東京唔炸？

墨爾本10.5
東京2.5
全部同我開大！

炸你老母咩

冰死角呀 澳假

詐完對家入

球證吹乜9

屌你老母啦fake乜鳩
同我入呀

屌你老尾

東京頂到尾

三箭 ng 4 倍

屌差一粒呀,快手啦

澳假角大gogogo

發覺十三成日問彪狗操左野 飲左酒屌女未

炸完唔好對家入 走盤當贏 dlgh

屌 三箭

一陣操
你成日都操野咁喎

炸完____入

-3

東京好波！！

垃撚圾墨勝

條友入完個樣驚到

箭又輸比東京

平手盤 一定和波

我屌你老母垃圾波

GG 勝利

炸完繼續入

有機啊！！

炸完對家快

箭5ccc

阿德1-0

1-0

比馬快刷

屌

唔通真係TOT巴對家3場全中

精彩

真係對家

阿德 Goal

勝利同東京 我簡左勝利

屌..

阿德1-0 炸完對家入

阿德goalll

痴撚線

炸完對家入

阿德gooooooooooooooal

屌你老母全對家

cls

笑撚到我

痴線 定律黎

麻煩比馬三箭馬上入波

真的對家入

炸完又對家 我屌

炸完對家入又一例證

炸ok

澳洲角球冰到完場

比馬8c

阿德real goal

果然

阿德萊德聯 1-0 墨爾本勝利

全部對家

東京封乜

cls 同大佬彪又包頭

牙德goallllll

造到咁唔驚無人賭？

-2

東京0.5/1b casheddddddddddddddddddddddd

絕殺走盤還神

Tot條廢閪

痴撚線 真係邪到仆街

笑左，炸完反被入
痴撚線 真係100%

屌你老母墨爾本勝利

癡撚線,比馬入一粒走盤啦

屌佢老母

比馬c勝利比多c

-2c

哇 諗住買對家 點知真係入

真係炸完對家入

3x1 阿德x東京x前鋒暫時全中
事前出過水

祖巴唔止派錢仲派埋運

阿德goalllll

0.5/1b 2串1 gel

東京連c

2.5s力頂

三箭比多球我！

三賤快入啦

唉屌你老母

全中派500 輸一派100

三箭屌你老豆

Same road

屌爆我10蚊無入球過關

三箭 ng

墨失 三箭追和啦

Lmmmmm

dllm墨勝 空難死啦好嘛

屌，勝利快追和

墨勝針得
屌

澳洲全面角球冰封

同你同路就針

快撚D追和啦仆街

唔通落飛黨大勝

彪哥燈到炸

前鋒入多粒啦仆街仔

兩場追和走盤ok?

澳假快刷 -2c

-3c前峰

三箭我屌你老母

好撚假 炸完一分鐘對面入

角球呢屌你老母。。。

屌你老母岩岩阿德入咗開心完十秒
見到東京入咗
2串1已斷

全中對家

墨勝贏波 派2

東京頂住 串左 前鋒半大

super la

真係買盤好過買大細。。心靈又中。。

2場-2c刷埋啦屌

前鋒比多2c先

比多2角啦

北河街公廁ok?

勝利三箭入波走盤

10c

兩角啊喂

OK

墨勝快追和

10c gel

Cccccccc

平手盤點會和

ccc

前鋒幾c?

前峰比多球啦

留名啊

炸完對家定律

炸完刻買？

9

fsw-1

東京one more goal plz

事前出過 有冇手足跟左

-2c前峰

支持呀

澳假角大輕鬆派錢

-1啊屌

-1c前峰

墨勝追和佢啦屌

勝利走盤好冇

無錢跟

前鋒快手10c啦屌

10c goooaaaaaaaaaalllllllllllllllllllll

前鋒10C

三箭 墨失cup到 食屎

1.7

過多一關 前鋒好波！！

點解

三箭快追和

澳俾多個角我呀

前鋒10c！勝利-1c過關黎？

im

冇啦
呢場和波／輸都係一樣做3哥
我係勝利就寧願hea 埋d 時間

勝利快追和

開梗

10.5s 頂住

屌布城錫菲快手

東京比多球我！

三箭9成走盤

點解我咁撚蠢買東京角大啊屌

三箭追和派100

又話東京作客蟲

補定飛

支持lm

同路

真 開心左幾秒

神奇中位數了?

啱啱起身 有冇邊場閪波撚手足

點補

唔洗放針

唔撚滿意咪block我囉

墨勝和到派100 贏到派200 頭10抽1

派個尾數開心下啦

墨勝劇本呢 屌

完場先出黎認叻ok?

同路..

勝利又失敗

屌,又玩半2全2?

法國次撚次想買都有角

Lm了

勝利屌你老母

箭6cccc

東京6c

加油

東京連c牙

1:1未

阿德 -1c

比馬2:1 三賤走盤 即派

我要多個角呀大佬

追和super la

呀德終於得喇

開哂對家

東京比多球啊！

澳假 比隻c黎

屌你

三賤有無可能開到8.5 9.5

橫掂你都走數 開比你做乜

比多隻角

墨勝果球吹D乜??

澳假角會唔會中位數

三賤入波啊屌

比馬識唔撚識入波走盤呀

阿德gel

球證on 9

三賤快入

雷到比一粒先啦 2.5點叫

球角球咁都吹墨勝...

澳假

唉

你有無諗過係你燈死人牙

前鋒比多C

Ccccccc

澳c

墨勝又比彪狗燈死左

兩場和啦

3賤cup到著1個月波衫番工

岩岩REPLAY先睇番 假球

三賤唔換大隻佬柏德烈點反杯呀屌屌屌

三賤入波未

澳假幾多分鐘

2019仲有人買墨勝

走盤好冇

東京角大巴打們 我跳定先啦

全針
好在我買左0.5/1b 2串一 買角汁左少少 打個和 唔駛輸錢

三箭冰實俾我追番墨勝嗰注好嘛

三箭東京爆c未

前鋒比多1c

三賤和到一世球迷

-1

仆街

Jumped

三箭比多粒我

廣島東京比多球

屌.........

角呢角呢

勝利 三箭追和唔該

Jump

勝利走盤

Ccccc

勝利和佢老母

屌你老母 澳假 而家又唔撚刷 咁撚鍾意爆

唉，勝利，東京串埋，屌勝利

輸爆廠,SOS

絕殺角呢屌

澳假補幾耐

比個12M勝利

三箭入多粒啦

唉 對哂 on99

炸完對家

澳假比多c 前鋒都大到 你差1c

墨勝又失敗 dllm炸乜鳩

屌布城一粒都冇

勝利 前鋒串左

入返粒*

仲有心機叫

2場走盤派呀屌你老母，比我派錢

TOT你係能緊手足呀。

出晒3場都開對家

協議1-1 啦

三箭Ng + 啊德入多粒
派一個五百

won't la

箭777777

比個12m三賤啦

Cccccc

上啊

唉屌

超。絕黑哨。EX。改

屌屌屌
1.廣島6.5s🖕🏻

中

勝利 屌

屌你老母三賤入未

東京
-3c

點解炸果球

11c未呀

澳職比多c

睇到無錢跟

半2全2跳樓死了

Cccc

無啦，就完場

唉,無眼睇,戒賭波

Lm 輸到爆撚哂廠

前鋒入多粒一世球迷

冇話大定細

三箭東京刷c未

澳1c

AVR

唉 神奇中位數

三賤比多角

是但搵隊入多球

差啲和

三箭 比多球啊 屌！！

巴打幾時開tg group出即場水

澳職好似依幾場都神奇中位數

入波啊三賤

連續兩日都係，屌佢老母

東京7.5-9.5

無s=大

炸你老母

前鋒11c 好波啊

11CCCCCCCCCCCC

前峰11c

屌你老母三賤

仆街炸我

早左入 屌呀

三箭應該仲有1c

屌你老未 又輸5k

快撚啲仆街死啦墨勝

三箭 墨城

唉..勝利..

澳職10c ft on9

三箭c丫

勝利完

墨勝狗

1-0 FT
完

澳假咁都無c 勝利

墨勝俾佢吹脹

三箭唔洗你反cup 追和比我走盤都好啦

10.5s頂到賴屎

巴打幾時開tg出水成日睇唔到

臭閪墨敗

東京 7.5- 9.5s 頂呀

勝利屌你老母 落後都唔刷多c

又中位數

你羊馬會錢 做咩要扑你

跪求三箭入波

頭3場冇輸冇w 打和

屌 又要入錢

世界級中位數我屌

三箭三連c, ok?

馬拉松第一場就輸 勝利屌你老母

三箭和派5個100

失敗斷腳啦 次次落完底傳返後做乜撚野

快手比多角 三箭

森林fg

前鋒正氣

屌你老母以後跟 on9 bill對家

比球嚟三箭

Ok

唉,前鋒真係半2全2,仆街

三箭

留

今日我黑仔 唔好跟我

咩話？ 三箭盤王？

入波啊三箭

8ccc
6.5 7.5

200蚊唔洗遮啦

7.5-9.5

補幾？

東京-2c

貼飛貼到追和啦

三箭補幾耐

東京冰角啦

4

好撚支持啊屌

勝利
今晚不賭了

咩話？馬後炮？

TOT巴打是否撚緊手足？

祝你輸到跳樓

都話前鋒輕鬆gel

250 倍反勝

你個名

屌早撚左買
想掃落去又開角
好彩買番7.5依家打個和

8點主有冇G持?

三賤

1001

Tot全對家

東京連cc

追啊 屌你老母 入多球啊！

。